因為黑幫大佬個名曝光左之後，先至發現原來online game改名仲有霸氣

【星島日報報道】（星島日報報道）黑幫內訌廝殺連場惹起公眾關注，警方「Ｏ記」及反黑探員連日偵騎四出，至今已拘捕三十五人，包括前晚被捕的尖沙嘴話事人「細Ｂ」，以及早前落網、疑是連串血案策劃者的小頭目「阿吊」，其中「阿吊」不排除會被起訴，料於明日提堂。警方重申有能力及有信心打擊黑幫活動，昨晚出動半百警員在深水埗查牌反黑，以遏止黑幫氣燄。

據了解，近期連串江湖風暴，是涉及黑社會「新Ｘ安」兩批人馬內訌，策劃人疑為活躍尖沙嘴、綽號「阿吊」的三十七歲男子謝Ｘ逢，日前已在警方的行動中落網，由於涉及部分刑案證據明顯，「阿吊」將被落案起訴，明日提堂。

消息稱，「阿吊」近年追隨尖沙嘴「新Ｘ安」話事人「細Ｂ」搵食，謀密反擊將軍澳小頭目「少君」地盤，一雪三年前被趕出之仇。「細Ｂ」陳Ｘ廉（三十七歲）前晚在港島香島道一個豪宅被「Ｏ記」探員拘捕，其後報稱不適，送往律敦治醫院羈押治理，料稍後會獲准保釋候查。

警方有組織罪案及三合會調查科（Ｏ記）警司布振權表示，去年九月二十六日至本月五日共發生七宗案件，包括三宗傷人、兩宗藏有攻擊性武器及兩宗刑事毀壞案，警方相信全部涉及同一個黑社會，主要由內部利益衝突及恩怨引起，至目前警方拘捕三十五名涉嫌黑漢（十七至四十七歲）。

「Ｏ記」於本月九日一次行動中，搜查上水一間村屋，翌日搜查將軍澳兩處地點，三處地點共檢獲大批刀棍、爆玻璃鐵錘、對講機、針孔攝錄機、GPS定位追蹤器（見小圖）及大量手套口罩等證物，警方仍偵查追蹤器所涉的相關案件。行動仍在持續，不排除稍後有更多人被捕。

昨晚八時許，警方出動半百反黑及機動部隊人員，掩至深水埗「新Ｘ安」人馬活躍的元州街一帶遊戲機中心、酒吧及麻將館查牌，以遏止黑幫氣燄。

又細B又阿吊，講出來已經笑死口連把開山刀都渣唔穩了

神仙B

魂。初弒

2和b
n賓

雖然好中二不過點都好過細B阿吊

幻想下平日班細既會點叫 吊哥 ME哥之類...

ME哥! 精神!
好似係

人起朵佢地起朵

廿八座大王

以前淨係個姓都型過人，一聽就知黑社會

蔣 向

2Q 賓周軟